美國4月就全國派疫苗除左紐約了 香港人呢

琴日凌晨5點幾直播講
老實講我真係唔覺得有咩好恥笑
不如關心下林鄭條八婆會唔會逼我地打支那疫苗好撚過啦屌

❌ 左
⭕️ 咗

肥絲大隻預言：2118年，「咗」字約定俗成做「左」字100周年。有市民貼街招尋人，途人因錯誤理解「去左邊」為指示方向，誤走出馬路被車撞至死亡。

係咪唔敢面對呢個現實
事實上分分鐘全世界都打左疫苗我地係仲未有得打
要揀就得支那個隻打

如果4月出大陸疫苗， 大家又敢唔敢打

唔洗等4月 即刻有得打

好似巴西咁玩俄羅斯輪盤

我就唔撚信香港有錢會冇疫苗打

咁就大檸樂 中共可以間接屠殺香港人

打黎做乜？